你會揀邊個做下年曼聯正選門將

迪基亞
軒達臣

美路

迪基亞啦

回撚晒塘 仲記得嗰年對阿仙奴14個撲救